人生行到盡頭，真係冇野依靠

你幾想都好
女 事業 屋企 興趣
呢d野
原來都係靠唔住
理念理想
可以背叛你
夢想會破滅
唯一心願係留住時光
可惜人始終會老
一係有命望住自己白頭
一係早死
時間留唔住
青春留唔住
到最後
連命都留唔住
所以做人
尤其男性
其實你有成就與否
或者到頭來
同街邊d販夫走卒
都係同一命運
只不過你有事業
會過得舒服d咁解
不過都未必
有時落街買飯
心諗
其實做斬叉燒
平淡一世
都唔錯
有時上bestgore
見d人死得好慘
或者私刑到殘廢
睇報紙
咩死法都有
有d又自殺死唔去
有d返返下工冇命
人一生
化學起上黎
唔好過畜牲幾多
原來人
係咁易生癌
發現起上黎
已經冇時間
好多病
唔知點惹到
但一惹到
就好難斷尾
有d又要換肺換器官
人到三十
打親飛機
好似人生又少一塊咁
打打下
就打走呢個人生
冇野係屬於自己
錢 車 樓 事業 成就 屋企 女
連身體都唔係
有時出到街
眼紅d女
又高大又白淨
但又可以點
曾經靚過既
到四十又變大叔
廿年前美少年
而家就好似
街邊d落花
冇人會望多眼
人真正好樣
其實唔過廿年
d女可能過左三四十
仲如狼似虎
但男人過左三十
就只能夠每日
望住時間過
又做唔到d咩

巴打 可唔可以識你？

其實都係錢既問題

你係咪有咩疾病呀？

冇錯

本來無一物 何處惹塵埃
所以有信念係一件好事

女人過左三十就開始大嬸化
男人過左三十就開始虧
時間過得太快

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》